（有試唱）鋼鍊《Let it Out》廣東話改詞：《孤舟》

為左推po 係度宣傳下
Demo Link:

想睇完整嘅帖請看以下原po留言 #58

【懷舊】鋼鍊FA歌廣東話改詞系列

如對鋼鍊主題想有任何留言，請稍移玉步到原po